連登冇晒MOOMOO? 輝人新歌咁正冇人講?

dindin歐巴又靚仔又幽默唱歌又好聽

@牙定

魚台冇乜木木

G持下❤

我係

除左迷禮志之外你都算高汁

手足❤️

DINDIN為左要路人幫佢切瓜
幫人打電話比IDOL

好好聽

小妹

識野

gay妹

返屋企聽

估唔到dindin歐巴唱歌幾好聽

佢本職係歌手

不了華莎正d

你一隊淨係可以睇一個人？

魚台不嬲無moomoo Moonbyul ontact live 都無人講啦

點講

Ching都幾多貨

還好啦
想睇咩髮型同顏色